# Desktop Creator POT file
# Copyright (C) 2022 Desktop Creator Team
# This file is distributed under the GNU GPLv3 license.
# Ariane Team, 2022.
#
# Hoseok Seo <ddinghoya@gmail.com>, 2022.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-28 01:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-09-28 11:10+0000\n"
"Last-Translator: Hoseok Seo <ddinghoya@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/ariane-team/"
"ariane/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.1\n"

#: data/com.github.ArianeTeam.Ariane.desktop.in.in:3
msgid "desktopcreator"
msgstr "데스크탑크리에이터"

#: data/com.github.ArianeTeam.Ariane.appdata.xml.in.in:7
msgid "No description"
msgstr "설명 없음"

#: data/ui/window.blp:5 ariane/main.py:132
msgid "Ariane"
msgstr "아리안"

#: data/ui/window.blp:23
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: data/ui/window.blp:24
msgid "Open a .desktop file"
msgstr ".desktop 파일 열기"

#: data/ui/window.blp:51
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: data/ui/window.blp:57
msgid "Applications Details"
msgstr "응용 프로그램 세부 정보"

#: data/ui/window.blp:60
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: data/ui/window.blp:63
msgid "Application"
msgstr "응용 프로그램"

#: data/ui/window.blp:63
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: data/ui/window.blp:63
msgid "Directory"
msgstr "디렉토리"

#: data/ui/window.blp:68
msgid "Generic Name"
msgstr "일반적인 이름"

#: data/ui/window.blp:75
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: data/ui/window.blp:85
msgid "Comment"
msgstr "코멘트"

#: data/ui/window.blp:93
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: data/ui/window.blp:103
msgid "Exececution"
msgstr "실행"

#: data/ui/window.blp:105
msgid "Exec"
msgstr "실행"

#: data/ui/window.blp:111
msgid "Try Exec"
msgstr "실행 시도"

#: data/ui/window.blp:117
msgid "Working Dir"
msgstr "작업 디렉토리"

#: data/ui/window.blp:126
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: data/ui/window.blp:128
msgid "Hidden"
msgstr "숨기기"

#: data/ui/window.blp:129
msgid "Don't show this .desktop file in the launcher"
msgstr "런처에 이 .desktop 파일을 표시하지 않음"

#: data/ui/window.blp:140
msgid "Run in terminal"
msgstr "터미널에서 실행"

#: data/ui/window.blp:141
msgid "Run this .desktop file in a terminal"
msgstr "터미널에서 이 .desktop 파일 실행"

#: data/ui/window.blp:152
msgid "Use startup notification"
msgstr "시작 알림 사용"

#: data/ui/window.blp:153
msgid "Show a notification when this app is launched"
msgstr "이 앱이 실행될 때 알림 표시"

#: data/ui/window.blp:164
msgid "Hide from menus"
msgstr "메뉴에서 숨기기"

#: data/ui/window.blp:165
msgid "Don't show this .desktop file in menus"
msgstr "이 .desktop 파일을 메뉴에 표시하지 않음"

#: data/ui/window.blp:176
msgid "DBusActivatable"
msgstr "DBus활성화가능"

#: data/ui/window.blp:177
msgid ""
"A boolean value specifying if D-Bus activation is supported for this "
"application"
msgstr "이 응용 프로그램에 대해 D-Bus 활성화가 지원되는지 여부를 지정하는 부울 값"

#: data/ui/window.blp:189
msgid "Categories"
msgstr "범주"

#: data/ui/window.blp:193 data/ui/window.blp:203
msgid "Add Category"
msgstr "범주 추가"

#: data/ui/window.blp:213
msgid "No categories"
msgstr "범주 없음"

#: data/ui/window.blp:214
msgid "Add a category to this .desktop file"
msgstr "이 .desktop 파일에 범주 추가"

#: data/ui/window.blp:221
msgid "Actions"
msgstr "액션"

#: data/ui/window.blp:225 data/ui/window.blp:235
msgid "Add Action"
msgstr "액션 추가"

#: data/ui/window.blp:245
msgid "No actions"
msgstr "액션 없음"

#: data/ui/window.blp:246
msgid "Add an action to this .desktop file"
msgstr "이 .desktop 파일에 액션 추가"

#: data/ui/window.blp:253
msgid "Only show in"
msgstr "다음에만 표시"

#: data/ui/window.blp:257 data/ui/window.blp:267 data/ui/window.blp:289
#: data/ui/window.blp:299
msgid "Add Desktop Environment"
msgstr "데스크탑 환경 추가"

#: data/ui/window.blp:277 data/ui/window.blp:309
msgid "No desktop environments"
msgstr "데스크탑 환경 없음"

#: data/ui/window.blp:278 data/ui/window.blp:310
msgid "Add a DE to this .desktop file"
msgstr "이 .desktop 파일에 DE 추가"

#: data/ui/window.blp:285
msgid "Not show in"
msgstr "표시되지 않음"

#: data/ui/window.blp:317
msgid "Mimetypes"
msgstr "마임유형"

#: data/ui/window.blp:321 data/ui/window.blp:331
msgid "Add Mimetypes"
msgstr "마임유형 추가"

#: data/ui/window.blp:341
msgid "No mimetypes"
msgstr "마임유형 없음"

#: data/ui/window.blp:342
msgid "Add a mimetype to this .desktop file"
msgstr "이 .desktop 파일에 마임유형 추가"

#: data/ui/window.blp:349
msgid "Keywords"
msgstr "키워드"

#: data/ui/window.blp:353 data/ui/window.blp:363
msgid "Add Keywords"
msgstr "키워드 추가"

#: data/ui/window.blp:373
msgid "No keywords"
msgstr "키워드 없음"

#: data/ui/window.blp:374
msgid "Add a keyword to this .desktop file"
msgstr "이 .desktop 파일에 키워드 추가"

#: data/ui/window.blp:381
msgid "D-Bus interfaces implemented"
msgstr "D-Bus 인터페이스 구현"

#: data/ui/window.blp:385 data/ui/window.blp:395
msgid "Add Interface"
msgstr "인터페이스 추가"

#: data/ui/window.blp:405
msgid "No interfaces"
msgstr "인터페이스 없음"

#: data/ui/window.blp:406
msgid "Add an interface to this .desktop file"
msgstr "이 .desktop 파일에 인터페이스 추가"

#: data/ui/window.blp:419
msgid "Preview"
msgstr "미리 보기"

#: data/ui/window.blp:427
msgid "Browse"
msgstr "찾아보기"

#: data/ui/window.blp:447
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: data/ui/window.blp:451
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키"

#: data/ui/window.blp:455
msgid "About Desktop Creator"
msgstr "데스크탑 크리에이터 정보"

#: ariane/main.py:134
msgid "Ariane Team"
msgstr "팀 아리안"
